柴灣垃圾桶你去食屎啦食咩雪糕呀

個個post都見到你想食雪糕 煩唔煩d呀